搞個玩具同樂日都想拎區議會16m咁撚大貪，六千五比多你啦

沙田區議會
文化、體育及社區發展委員會

二零二零/二一年度撥款申請

原封不動再R，hoball

二零一九/二零年度
撥款申請(科六)
申請金額($) 工作小組建議撥款額($)

痴埋呢班人，唔慌好野啦

工作小組對 開 支 科 6 的基本審核準則如下：
(a) 參加者飲品 每 位 最 多 3 元
(b) 橫 額 每條最多 250 元，最高資助 1,000 元
(c) 義工費 工作少於 3 小時每人 6 0 元，工作 3 小 時 或以 上 則每人 8 0 元
(d) 攝影及攝錄 每項活動最高資助 100 元
(e) 文具及影印 每項活動最高資助 100 元
(f) 嘉 賓 /表演者紀念品 每份最高 100 元，整個活動最高資助 500 元
(g) 公共責任保險 最高資助 1 , 4 0 0 元
(h) 廣告、制服 ( 為代表屬區參加區際體育項目除外 ) 、器材、樂器、總會年費、郵費及運動員註冊費不資助
(i) 表演者 / 表演團體津貼 /膳 食 每位最高 1,000 元，最高資助 5,000 元
(j) 道具及有關物資 最高資助 1,500 元
(k) 節 目 演 出：專 業 工 作人 員 (包 括 樂 師、化妝師、舞台總監 / 監
督、導師、導演、指揮及伴奏 )每名每小時最 高資助 250 元，每名最高資助4 小 時
(l) 訓練班導師、導演、樂師、伴奏及指揮每名每小時最高 350 元 ，每名 每 日 最多資助1,000 元
(m) 教練費 根據康樂及文化事務署提供的資料作參考
(n) 場 租 根據康樂及文化事務署提供的資料作參考
(o) 比賽評判 根據康樂及文化事務署提供的資料作參考
(p) 活動綵排 只資助一次綵排
(q) 非政府機構的員工開 支 資助幹事薪金 ( 包括強積金及勞工保險 )， 不
得超過活動總資助額的 25%
(r) 非政府機構的中央行政費用 資助租金 (包括差餉及地租 )、水電費、電話 /傳真線費及互聯網服務費， 2 0 萬元或以下，不超過總資助額的 10%， 2 0 萬元以上 ，不超過實際總開支的 10%

馬鞍山交通關注組 我聽過
沙田交通關注組 我聽過

沙田馬鞍山交通關注組
交通關注組搞懷舊金曲夜

大陸仔?

（獨媒特約報導）大埔區議會及油尖旺區議會，早前分別因為拒絕建制團體申請區議會「社區參與計劃」撥款，收到民政處的「警告信」。最新一宗在沙田區議會，民政處提交文件，指區議會以「與政黨或政治團體有聯繫」而否決部分被指是親建制的團體撥款申請，但同時批出撥款予民主派議員有關連的團體，認為並不公平，要求重求審視。昨日沙田區議會舉行特別會議討論，最終「維持原判」，維持撥款審批決定。

沙田區議會文化、體育及社區發展委員會昨日（6月16日）舉行特別會議，討論由民政處提出，指審核撥款申請工作小組處理撥款申請時並不公平，第一是以「與政黨或政治團體有聯繫」為由否決申請，而該條款並未列於《撥款規則》，《規則》只規定不會撥款予政治組織，而工作小組又撥款予表面上屬「與政治團體有聯繫」的團體，造成不公。

小組否決撥款申請的團體包括馬鞍山發展關注組、馬鞍山文藝協會、馬鞍山粵劇團、沙田馬鞍山居民聯會、力行社有限公司、龍的傳人、馬鞍山單車會、廣西柳洲市（香港）華僑聯誼總會、錦鞍苑居民聯會、錦泰苑居民聯會、錦泰商戶聯會、義連班、下城門之寶、馬鞍山民康促進會、明康婦女會、博康邨居民協會、沙田婦女會有限公司及其屬下組織、沙田居民協會有限公司、沙田民生關注會、沙田馬鞍山居民聯會、欣安邨居民聯會、沙田婦女領袖訓練同學會、部分互委會及耀安邨業主立案法團。而民政處列舉的獲撥款團體涉「與政治團體有聯繫」的團體，包括由區議會主席、民主黨程張迎任董事的沙田文藝協會有限公司及沙田體育會有限公司，以及李志宏屬成員的青靜動力及港語學。

被點名的程張迎回應稱，審批準則不應因為團體的主要人物而判斷整個團體是否政治組織，而應考慮兩點，分別是曾否派出代表參選，以及團體是否曾明確支持某一候選人，認為準則清楚。沙田區議員李志宏亦指，某些團體曾高調支持某特定候選人，故認為屬政治組織。

沙田民政事務處總聯絡主任鄭小玲僅表示，民政處只是就此建議作討論，及後並沒有作其他回應。

多名沙田區議員均支持審批小組的決定，委員會主席李永成指尊重小組成員決定，勞越洲指小組以五日時間審議，除非出現很大問題，否則無必要討論。區議會副主席黃學禮則指除非團體的政治取向「超級明顯」，否則大多數申請均會獲批准，相信小組成員已非常小心審批。

對於如何界定「政治連繫」，許銳宇指審批「唔關政治立場事，促進沙田區居民福祉就係我嘅準則。」廖栢康則表示「選民希望我哋回應，我哋兌現承諾」，他又諷刺自去年6月16日都未曾出現公平，今日卻談何公平。社民連岑子杰指現今是政治先行的年代，建議法團及團體與政治人物保持距離，專注服務市民。

IMG_0284

就審批小組的四筆撥款項目，出席的34名議員中分別以29票、28票、28票及26票贊成通過。有數名民主派議員於不同項目投下棄權票，除了申報利益的程張迎外，李永成亦投下棄權票。他指「十分理解過去發生的事情，作為20多年的民主派人士見到社會不公會出聲。」他表示香港現正處於存亡之秋，香港政府或警隊上存在更加不公的狀況，程度上有明顯區別。

16萬一日
咩比賽咁巴閉，請NBA球證

活動名稱 [red]回歸祖國 – 沙田區籃球同樂日暨挑戰賽[/red]
活動網頁網址
合辦機構 新界東青年體育會
合辦機構網頁網址
活動簡介 時下青少年又經常被批評對社區及國家欠缺認識及歸屬感，剛巧今年香港回歸十八周年，本會希望透過將籃球訓練、比賽及選擇題三者合一，讓參加者在過程中以趣味性的方式提高其對回歸祖國及國家的認知，促進其身心發展。
活動日期 15/7/2015 - 31/1/2016
活動地點 康文署場地(新界區空調室內籃球場)

係勁嘅
係冷氣房憶苦思甜

Cls

6500蚊夠啦book場好貴咩？

乜撚野剛巧
on9
年年改隻數字都好剛巧

Push

oj

瑞和街體育館活動室(112平方米)星期日場租都只係每小時57元......

CLS

嚇死人咩16milo

九巴disco?

今年中秋剛好是八月十五

160k租唔租到大球場

基本收費
每天150,000元或門票收入總額的20%(以款額較大者為準)

其他熒幕計分板音響推廣膠椅泛光燈全部唔用應該ok

呢D玩玩具CUT哂佢啦
最多完場每人一支雪條算

屌你老母臭西賤種五毛